1212齊上齊落集會

民間集會團隊將於今日(12/12)下午 7 點至 9 點，在愛丁堡廣場舉辦「齊上齊落」集會，主題為紀念612半週年，撤回暴動定性及撤銷義士控罪。已獲警方發出不反對通知書。

推